宇城飛 做架兩？入嚟啦，我想撚狗了🚬

入黎啦，推咩post

又一隻淆底獸
廢閪始終係廢閪
你同你隻好朋友有咩分別？

是日燒肉午餐 餓撚即管入

做架兩

佢唔敢入來

驚嘅話下次咪撚入黎波台啦
又要學人串 又要淆底唔上水
宜家好撚型咩 小學雞興打游擊？
你入親黎波台一次 比我見撚到你
我就bin你一次 屌你老母死傻閪扮唔睇到？
Block鳩我囉 你隻過街老鼠
下次唔好啦 啲哥哥等撚住你架 乖啦

以為個po你開
點知唔係但入黎即刻都見到你

其實打呢堆野出黎真係好肉酸
佢有咩資格笑你

笠仔肉酸過肉酸仔啦

邊度 我開場佢唔出黎
想拖時間吹雞？

撚狗撚到人玩真心 第一次

25jai

輕度弱智

世清 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關波台事

我重度

好似好耐未見過佢🤔🤔

笠咗水

宇狗一早歸西啦

樓主死傻閪 又要串又要潛
自己食燒肉好撚慘情呀！！

死垃圾 扮睇唔到

蓋世寶吊老母
•
1 年前
推

死垃圾上黎講兩句就潛水
睇個死款都係中學雞比老母禁玩手機
偷偷地開電腦上連登 做功課溫書啦死傻閪

樓主基佬

25

NBEN好25

你肉酸基佬

唔好再反佩清

🚬

如果牙笠當日有應戰今年幾歲？🤔🤔

你問死忌？

尊重？

波台之恥使乜尊重

Nben ho 25

你係狗

和好 ok?

你都係

放針狗25到

港父hack sor

幾時人道毀滅牠

佢係人唔係狗

但你係

樓主正一垃圾 夠膽出嚟隻dup

why25

點夠醉拳打

你最25

佢4手天王

小妹吾25

hack?

u too

小氣簿